垃圾牙朗唔撚傳波.

我買左條4球或以上, 11角大, 同5張卡以上.
仲買左下球皇馬.
C朗個仆街唔撚傳波.
本身羸到笑呀屌你老尾!

丙朗不嬲獨 你而家先知?
何況你估佢可以場場都入波咩?

我唔係想佢入波.
我買左3.5 大